Información en Atom
<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Agricultura para todos</title>
  <subtitle> Una página web con noticias videos e información sobre cultura</subtitle>
  <link href="https://agriculturaparatodos.neocities.org/index.html"/>
  <updated>2019-01-30T17:40:00Z</updated>
  <author>
    <name>Fernando Bellas</name>
  </author>
  <author>
    <name>Alberto Pan</name>
  </author>
<entry>
  <title>El tiempo en Granada</title>
  <link href="http://ws.udc.es/movies/maldicion_escorpion_jade.html"/>
  <id> http://ws.udc.es/movies/maldicion_escorpion_jade.html</id>
  <updated>2006-03-19T04:00:00Z</updated>
  <summary>Woody Allen encarna a CW Briggs, el rey de los investigadores
  de seguros de Nueva York en 1940 --o cuanto menos eso es lo que no cesa
  de decirle a la nueva experta en eficiencia de la empresa, Betty Ann
  Fitzgerald (Helen Hunt)--. Briggs hace alarde de ser capaz de arruinar
  cualquier treta de seguros penetrando en la mente del malhechor, pero
  ahora, debido a los poderes hipnoticos del "Escorpion de Jade", es la
  mente de un malhechor la que penetra en Briggs
  </summary>
  <content>Comedia. 103 minutos. Estrenada el 19/10/2001 Dirigida por
  Woody Allen. Con Woody Allen, Helen Hunt, Dan Aykroyd,
  Elzabeth Berkley, Charlize Theron. Woody Allen encarna a CW Briggs,el
  rey de los investigadores de seguros de Nueva York en 1940 --o
  cuanto menos eso es lo que no cesa de decirle a la nueva experta en
  eficiencia de la empresa, Betty Ann Fitzgerald (Helen Hunt)--.
  Briggs hace alarde de ser capaz de arruinar cualquier treta de seguros
  penetrando en la mente del malhechor, pero ahora, debido a los poderes
  hipnoticos del "Escorpion de Jade", es la mente de un
  malhechor la que penetra en Briggs
  </content>
  <category> Comedia </category>
  </entry>
<entry>
  <title>Amelie</title>
  <link href="http://ws.udc.es/movies/amelie.html"/>
  <id> http://ws.udc.es/movies/amelie.html </id>
  <updated>2006-03-19T13:54:26Z</updated>
  <summary>Amelie no es una chica como las demás. Ha visto a su
  colores deslizarse hacia las alcantarillas ...
  </summary>
  <content>Comedia romántica. 120 min. Estrenada el 19/10/2001.
  por Jean-Pierre Jeunet. Con Audrey Tautou, Mathieu Kassovitz,
  Yolande Moreau, Artus de Penguern, Dominique Pinon. Amelie no
  chica como las demás. Ha visto a su pez de colores deslizarse
  alcantarillas ...
  </content>
  <category> Comedia </category>
  <category> Romántica </category>
  </entry>
</feed>
